究竟鍾意屌街坊d人係咩心態？

永遠和理非活動自然有街坊睇熱鬧，佢地拎手機影相其實好平常。有時或者會對粗口好反感，甚至會提及Whatsapp群組入面d藍絲謠言。

要明白街坊係好難接觸到連登，甚至CCTVB係唯一資訊來源。同佢地既接觸係啟蒙同教育佢地既好機會。

希望大家真係唔好咁易當d阿叔阿嬸係敵人，唔需要一黎就起哂「鋼」。民主政治永遠就係爭取更多人既支持，和理非活動既目的其實就係PR同傳播。太惡形惡相好難有人支持，個活動就變左圍爐，宣傳唔到不特止仲搞到反效果